拉傷膊頭好痛啊！！

搵唔到舒服位瞓教
一郁痛到想起返身